【Rico家陣綠色衫】歡樂馬介休討論區（6）香港分部

做一條開心的鹹魚！

最新影片 真係GAME第二季第四集已經upload

想睇MV快啲去睇澳門假HipHop

五萬Thx

正在MON PO的華浚 halo

華浚移動，為你移動

澳門假HipHop

梁華浚（ERER Sir）澳門百萬youtuber，歡樂馬介休玩員。現兼職香港黑警公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）主持謊話大會，曾任澳門司警及澳門綁匪。
個人頻道：

龍哥
個人高音質音樂live：

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。[/quote]

黑GAP徵婚加油區

晚晚收工都開台同大家打機：

想睇人襯衫又可以睇黑gap

黑GAP（何永健）正值壯年，正積極減肥中
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

2018年馬介休上台灣娛樂百分百
（Rico、龍哥、華浚、bobo、vivi）

———

馬介休好聲音
龍哥 x Mary

新人Conil

———

GAP叔打機台 基本上每晚直播同大家吹水

華浚常備節目 — Saturday and Sunday

請繼續支持花姐個人頻道

新人豬豬打機台

粉藍兔Jacqueline煮食旅遊台

馬介休永遠都有您們的位置

留名

三千大關
有質素就有市場
支持馬介休繼續做自己

好正

CLS 阿鎔跟到beat
好撚勁，仲要練都冇練過

原來貝兒都係到

btw 仲係6

我屌 柒到飛起
sor 呀！！！！
洗咪開過

人少少
可以

辛苦了
開得好好

算啦無所謂啦
再下次開8

好聽
等下星期爆may

6 for 綠

下次等華浚返來再開返8
龍哥呢啲文盲都係唔啱打字

果然7開

想聽爆May唱歌

7龍哥柒到唔記得開到7

繼續推到拍mv拍mv

冇Rico既專門介紹ge？

有啦有啦

拍mv拍mv

Mary今晚真係好正

恭喜華浚

啲人係咁洗未來見真係好煩

Mary 好壞
童童格

cls d人話未來見係澳門唔唱得

熱烈祝賀華浚龍哥有得拍MV

真係，華浚都有幫手兜

今晚個氣氛好好，要認真有認真，要搞笑有搞笑

隔離台唔知有冇唱

之前ig live 都有唱啦 咁又23條

個場人地嘅
人哋想唱咪唱
唔想嘅你洗版都冇用架

不過我覺得未來見都有機會唱嘅
但係啲人點 願榮光同山下見 就真係難啲

Mary把聲好岩唱d好妖艷既歌

同問

華浚怕苦瓜

Mary唱歌嗰陣 我係睇佢個八字眉

佢之前同兔仔bet話4月尾過唔到2萬就要食唔鍾意食嘅野
佢當時係揀苦瓜

我知呀 佢一定見到上個PO有人話玩野退訂

岩唱普通話歌

正正係白色恐怖

mary 好正

阿鎔入到加追到beat真係估佢唔到

最正係最後嗰句讀白：喂 其實肥都幾L正呀Diu

得佢記得呢句

睇黎佢真係日日聽住黎減肥

是日金句

鎔兒出場個陣勁多superchat

Lm

樓主搞搞佢得唔得呀？跟返連登華浚個格式，頭幾個post都係重點介紹既馬介休成員，今次揀做Rico係因為上次話做完華浚就到Rico，因為佢值得更多關注呀⋯⋯ （7）開錯名都唔緊要，但屬於Rico既簡介post都冇唔得呀

定連登梁華浚你出返嚟整返個 對Rico 公平d

琴晚個live簡直優秀過優秀娜

下次補返囉

想人唔退訂好簡單

唔夠2萬食1條苦瓜，過2萬食2條苦瓜

Conil, Jason琴晚表現都抵讚，狂犬

繼上次3000人睇 10萬Q&A首播之後
尋晚第二次音樂台又有3000人睇直播
祝馬介休扶搖直上

sor sor 因為我見上個post去到990都未有人開post，我先衝動開咗個
上post好似冇乜討論過要補返rico介紹，所以我一時心急冇做到sorry

等連登梁華浚出來開個新post再過去啦 最緊要大家開心

各位好

尋晚應該是最正的一次live

都係得2次姐

尋日推得咁快樓主都幫我地開咗po 仲跟得到format算係咁啦

下禮拜係咪真係有爆may唱㗎

想聽黑gap 上去扮鄭中基唱晴天陰天雨天

上去擔口煙坐係到都好

依家開始對音樂台有興趣過傾偈live

大家落力啲推就會成事
到時rico自然會cue爆may出來
好似尋晚捉鎔兒出來咁

好想聽黑gap唱啲好滄桑嘅歌

Setup太花時間效果係好嘅

佢把聲真係好有佬味

Mary琴晚放過上星期好多

Mary好手然正

幫手推下先 有埋夫君就最好

留名
最愛vivi 花姐 bobo mary 爆may 鎔兒

想mary唱衛蘭啲歌，應該好夾

推爆may同細波出黎唱

懷疑龍哥特登打錯人地名

原來尋晚開post時間咁緊張，多謝你幫我地開post！下次先補返rico啦

確認過眼神

其實Mary扎辮都幾好睇

其實mary 點都好睇

不是夫君 (阿FI) 唱得好有感情，下次應該加入

希望唔好剪

隔離台玩埋講故仔

仲要好低質

尋日有冇人發覺啲懶音好嚴重 我覺得下次音樂台可以改善下

你講起又好似真係咁 尋日真係聽落無咁舒服
BTW幕後下次定左主題先點歌?
同埋想爆may唱一兩首

同意定左主題先，咁樣樂手先會多啲時間揀歌同練習，演出個時自然冇咁緊張

後半段真係show到佢哋幾有talent

尋日rico除衫個陣jason幫佢掹住入面件衫
睇唔出原來係個暖男

Jason都幾靚仔，好似dear Jane mv果d 男主角

SUB左未

樂手
音樂朋友

不過我覺得佢之前個髮型好睇啲

我反而覺得呢個好睇啲

同埋尋晚多左同其他人交流，抵讚

Jason唱歌都好聽

都幾明顯

Jason 幾好，見到佢唔會發夢，好投入

華浚尋晚預告咗，星期日會推出《澳門假hip hop》MV, 大家敬請期待

？

馬介休近況整合：

大台：下星期二（28/4）將會繼續有音樂台！大家可以去馬介休IG 點歌

黑gap：
由23號開始放大假，除咗開台打機唔知有咩做
今晚（23/4）要返馬介休拍野，夜啲開台打木村。聽晚（24/4）會早啲開台打fifa。

Rico：
正在努力健身中
撻呢個朵全館商品85折,折扣代碼：0rico

龍哥：
好似係新studio，努力同mary做緊新cover/歌
定期會係youtube同IG開靚聲live

大猩猩：
暫時未有update，歡迎補上

華浚：
多咗假放，做緊gym
傳聞星期日會出「澳門假hiphop」嘅mv
又係
識我有折~ 折扣代碼(全館商品85折)：wachon115

Mary：
定期會係IG Live 吹水
準備緊開個人新channel 好似會有大搞作

Conil：
夾緊隊band B記準備出新歌，聽住舊歌先

Jason：
自家youtube channel有出到片，未睇記得CLS

粉藍兔：
天氣之子片巳過3萬view！準備睇mv

（如有遺漏歡迎補上，得閒置頂下幫下少追post嘅人追返玩員近況）

補充:
華浚龍哥《澳門假hip hop》MV會喺馬介休channel到出，而華浚之前同vivi/豪dee拍咗兩條片，依家努力後製中，預計5月會推出

另外，豬豬今晚都好似會出片

琴晚佢系邊到share?

大慨12點，華浚喺ig live講

人來！同我切撚咗黑gap個膊頭佢
BOBO捱咗落去

咁麻煩切埋華浚隻手指
Bobo咬過

呀誠隻手

摸過花姐大脾

update好詳細！！多謝你地！

華浚直頭攬過bobo條腿
要成個人砍掉

Rico隻手掌接過Bobo嘔出嚟嘅麵根

龍哥坐過落bobo到

睇嚟個個都有份

差達叔唔洗斬

其實歡樂馬介休算唔算借連登上位?
同達哥有咩分別

會唔會搞錯左

你做乜鳩

Conil個電鑽又翻嚟啦

證明馬介休開始上位，有引戰狗入嚟搞事

電鑽一直都在

有冇人整合到馬介休成員出現喺其他YouTuber嘅片

呢個堅有挑戰性

豬豬有可樂片

ｃｈｉｎｇ 有冇conil ig link

IG: conil_conew

鑽左幾星期，到底樓上搞緊咩

裝修鑽野邊有咁快完
利伸 樓上依幾日開始鑽

你都可以電鑽remix啦

mix 隻天元突破

麻煩連燈仔可唔可以唔好吹奏馬介休
你知你地班連燈仔捧果樣死果樣架啦

睇左豬豬今星期live同佢channel既片 真心唔覺佢係你地講到咁差咁扮野

馬介休近況整合：

大台：下星期二（28/4）將會繼續有音樂台！大家可以去馬介休IG 點歌

黑gap：
由23號開始放大假，除咗開台打機唔知有咩做
今晚（24/4）會早啲開台打fifa。

Rico：
正在努力健身中
撻呢個朵全館商品85折,折扣代碼：0rico

龍哥：

好似係新studio，努力同mary做緊新cover/歌
定期會係youtube同IG開靚聲live

大猩猩：
暫時未有update，歡迎補上

華浚：
多咗假放，做緊gym
傳聞星期日會出「澳門假hiphop」嘅mv

又係
識我有折~ 折扣代碼(全館商品85折)：wachon115

Mary：
定期會係IG Live 吹水
準備緊開個人新channel 好似會有大搞作

Conil：
夾緊隊band B記準備出新歌，聽住舊歌先

Jason：
自家youtube channel有出到片，未睇記得CLS

粉藍兔：
天氣之子片巳過3萬view！準備等龍哥幫佢出歌

豬豬：

（如有遺漏歡迎補上，得閒置頂下幫下少追post嘅人追返玩員近況）

唔係淨係連登咁憎佢，你望下YouTube comment，都有唔少覺得豬豬唔合適

真心覺得佢完全唔夾馬介休，最啱痴落manner家姐個幾個

講真係連登除非有bobo/vivi果種眼前一亮既靚樣，否則基本上實有連登仔屌既

自己對豬豬都冇咩好感，但人地岩中學畢業學做youtube / 幕前咪比d時間囉

但係佢想有好嘅發展嘅話
佢真係要改善佢嘅表達能力
上次聽佢live聽到1999

馬介休真係最好收返埋豬豬先，等佢自己定位清晰啲，練下講野再出嚟

冇左d八卦野而家推post好慢
Btw有冇人睇完龍哥彈結他之後好想學結他
估唔到一玩樂器連龍哥都變到好型
但我一睇到結他個原理就覺得好頭痛一世都學唔識

一有live同新片出呢到就好好feel嫁啦
連馬介休球分配都點投暗票最好都可以傾幾版

留得低嘅都係真fans

可以建議下佢出啲吉他入門片or音樂小知識講解下

過左咁多年 龍哥終於要係youtube向音樂發展

等到花樣壯男都變做花樣壯漢

花漾壯叔

其實已經收埋左好多，對比喺上年年尾今年年頭個陣

冇出片冇live冇人推post都好正常丫

我都想
我覺得馬介休音樂台ep2龍哥支結他好靚
好想問佢咩牌子

你玩完啦
如果佢有mon post再post返你IG 出來

華浚加油

我用睇女ig pm的 冇自己相

如果佢做到，邊拍邊改都可以嘅
阿花一開始入馬介休咪又係俾人屌佢八婆
去到飲洗腳水先開始多人鐘意

我自己初頭對花姐個印象都幾差下
我睇有花姐嘅第一條片係同Bobo同Vivi以女朋友身份問問題
之後睇多左舊片 覺得佢好bitch下
但係開始睇佢個人channel同馬介休開始玩賽季制之後就改觀晒

花姐最搞笑有集食壽司，由頭食到尾，中間仲發脾氣

其實我都係
幾個女仔一齊玩game個幾條片覺得佢輸唔起
罰人又太盡好似想睇住人樣衰咁
之後完全改觀鐘意咗佢

係西同

佢個妝搞咩啊

今集重廣告

應該係之前係ig post過個個支持外賣餐廳計劃

出糧越黎越hard sell

何永健無片出

咁到底係廣告定好似Yellow openrice咁? 廣告嘅話就恭喜晒有多啲收入

應該廣告，黑gap ig都有出post講個pizza

黑gap開台啦喂

你ig dm佢啦，佢會覆

花姐條新片都幾hard sell

所以我飛走左頭2個 更何況我係仔

唔知佢係咪想行beauty blogger路線
希望唔係

咁呢個時勢佢地有錢賺都算好事嘅
雖然已經hard sell 到唔好睇

佢其中一個主要範疇係beauty 但係唔會佔大多數掛...

單飛之路唔易行

佢講野好慢好慢好慢

你想佢變rapper?

不過佢單飛之後 已經有2條sponsor片
唔知係好事定壞事...

佢一旁白就講得好慢

不如話佢單飛之後三條有兩條都係sponsor片

邊個?

明顯廣告啦勿認真

除非將廣告包裝得好好，否則view數keep住低，啲觀眾會流失
我自己就唔太鍾意，後期讀稿配音呢個模式

香港人真係好難接受廣告片咁

我睇完又覺得ok喎 唔係太尷，甚至好過以前某D出糧食好D
間唔中一兩條呢D片接受到

好想俾西同瘋狂鬧 沙拿請我食飯牙

裴先達？定迖哥
btw達哥先係借馬介休上位

發覺龍哥都follow 好多靚女，次次禁入去d 靚女ig都見到有龍哥follow

Conil ig 有Jason story,

Jason 練返大隻d真係會令馬介休女fans數量直線上升，雖然華浚已經操緊

佢channel最多人睇嘅都唔係beauty片啦
講真睇化妝護膚邊會睇佢
睇佢講唇膏個條片都覺得好唔掂揸到出曬界啲形容又好奇怪

我覺得唔係唔接受嘅
反而我見到有啲youtuber有廣告賣又拍得唔差唔夾硬嚟嘅話啲comments都係正面 甚至話佢有廣告好開心
所以都係睇你點賣啦賣廣告都要講技巧

希望花姐盡快搵到條路啦

食店真係好難包裝
ALFRED CHAN 要係片頭講明廣告

我覺得幾分鐘 平時又唔係課得多金 咪當支持下
出糧D野食睇落又唔差

同埋出糧好似大機會見到爆may佢地班後製

Alfred個條廣告片啲comments都係支持多 無人鬧佢廣告 甚至係話佢有廣告就更加要睇要支持
條片view數都唔算太差啦

我就係想講 要擺明居馬講 先冇人會鬧
其實咁係好定唔好 我唔識分
我自己就 只要片入面內容真實就好

利伸: 死忠 睇馬介休已經好似睇RM咁 係睇成員多過內容

我自己覺得有廣告係好事
包裝得好就更加好 而家廣告片仲有改善空間
尤其是花姐而家仲未做到其他高sub youtuber個規模
同埋佢都未至於去到屎咁 唔洗睇片都知係廣告
所以我都仲接受到 不過我會照飛咁解姐
不過真心唔想花姐變屎2.0

mary成條片剩係食

鎔兒BB前幾日又話佢個youtube channel會有片出嘅
點解等極都無
定係我記錯？

邊個屌西同樣衰 我就同佢死過
明明咁靚！呢啲做女朋友真係一流

佢話未來可能會有片咋
冇話會出

話時話
馬介休幾時出返每月賽季
上季巳經係12月啦

如果鎔兒寶寶出片，會唔會由的士文幫手拍呢

睇完新片 硬係覺得唔係鋪頭拍好似爭d 野咁

建議整個新舊人對抗賽

龍哥 黑gap mary
Jason Conil Jacqueline

有廣告先好
西同俾足反應 唔差呀

好彩
我以為miss咗啲嘢

爭咗句 ：
‘有啲嘢頭先唔方便係入邊講，其實係.......好食嘅’

佢今日出糧 想請我地食飯～～

呀叔今日出糧

真係好好奇黑gap既生活作息
9:00am-5:00pm 番工
5:00pm-8:00pm 放工/番屋企/食飯/沖涼
8:00pm-11:00pm hea一陣撚下貓煲下煙
11:00pm-4:00am 直播打機
4:00am-6:00am 跑步
6:00am-9:00am 沖個身 9fing一陣又準備番工

真係唔撚駛瞓覺？
痴撚線

放假先會深夜跑步

邊個comment激到佢咁嬲

我想知邊個咁得閒去comment
我連條片都唔想睇

有佢既片都唔想㩒入去

MV造型

咪on9啦 佢點會係為人地出聲

有華浚，有埋華浚主子

華浚好多腳毛
想睇RICO 買起哂佢

強烈建議華浚多d同佢主子拍片，都幾有火花

黑gap開緊台

IG預告：龍哥準備開台

龍哥第一次係studio直播

龍哥係youtube開

聽緊龍哥

龍哥話聽晚馬介休出條片有vivi
有得睇好睇啦

晏晝出mv夜晚出game片

係唔係真係game?

我聽唔切

真係game make off?

龍哥話係玩game片來

又有人洗未來見

會唔會係個次拍q&a 順路再拍左d game片？

又係arthur mac
咁得閒不如去做下實事啦

自己BLK左佢算 反正似玩野

應該之後拍嘅，q&a之後剖白完邊有心機再拍片丫

咁可能係玩完先q&a呢

呀嫂幾靚女

個樣好成熟

好鐘意龍哥做人態度，片就叫人如果鐘意先share，DSe就話雖然唔重要但都叫人盡力去考

上次直播龍哥就提到要做到鐘意既野會伴隨著唔鐘意既野，要先做左唔鐘意既野，呢句我記到而家

龍哥係好charm

佢地可以J 了

佢唱過啦

ching 你好似好熟佢咁喎

Miss左龍哥live 想聽重播 但又收起左

龍哥 Music dragon
3 小時前 (已編輯)
走太多音 決定開放1日咁多🙂🙂

要聽好快啲聽下啦

佢EQ咁高
佢自己都會講啦，應該從來冇介意過

花漾年代已經有個朵叫中袋龍

當音樂造詣有龍哥咁勁既時候，應該笑兩句是好小事

歡樂馬介休首個MV上線啦
大家一齊3:00等首播啦

被馬介休耽誤的偶像派男rappers

開波

澳門首位太空人

我究竟睇左咩

咁短

其實幾唔錯
但係時間過短
生理學嚟講叫 "Joseph"

倒數時間仲長過個rap

好正 不過短左D 希望係2位主角條蛇既反比啦

好聽wor，好易入腦

希望有下首 係真hip hop

歌好聽 mv幾好好笑 好有滑稽feel 但真係短咗啲 聽到最後仲以為有下半段 有啲失望

除咗大袋原來仲有大蟒蛇咁粗
人生贏家

啲填詞好有農夫mix花漾壯男嘅感

龍哥一日作出黎真係算勁了，佢作呢D風格真係冇得輸

好向左走向右走正 loop咗幾次

個造型好asian hiphop feel 大力 g持g持

一個星期拍到做beat填詞錄音混音仲拍埋mv算係咁
MV完全係果隻vibe colourful Hiphop look襯返有graffit嘅街
白tee街坊裝襯返有本地味同hiphop意識嘅招牌「警察」同埋「公廁」

btw 最尾甩拖鞋笑到我仆街

大袋子龍出道藝名

留名睇澳門真hip pop同埋紅磚牆樂隊復出

岩先又loop左兩次，大袋子龍一開始個造型其實好型下

MV好正

感謝TEAM亂

Vivi都有推薦

中間有多段認真歌詞就變到農夫咁既level

連登仔好難服侍，人地搞製作，你又唔課金，唔賣廣告唔通食屎

可以出返個女玩員版cover當係battle
年宵出碟應該都有人買（最重要係個封面）

特別收錄，鎔兒寶寶《點解咁撚肥》

而家睇返其實短短哋都好
短短哋
方便loop多幾次

現袋hiphop

已經2萬view, 加油

gogogo
各位，今晚華浚youtube channel八點仲有MV拍攝花絮首播

期待～

各位2020DSE加油！！！

有vivi既遊戲片

今次遊戲片竟然有廿幾分鐘

補個靚link～

Vivi

懷念，但都要繼續前進，各位都繼續努力

瘋狂賣廣告

Vivi同mary校服look好正

即係vivi會係大job出現？

但係呢個廣告賣得幾好睇，同埋啲遊戲幾經典，個人表示收貨

當年miss vivi依家降格做學生

Miss understand

希望係啦，不過亦有可能之前拍落

雖然miss understand都好經典，不過我本身想講4子默英文歌個條

馬介休呢排好高產

conil啲英文...
開始擔心佢考成點

希望之前vivi幫佢補完習會成功過關啦

我記得有集vivi俾達哥剪咗頭髮

剪完即刻扁哂咀

仲有靚女係唔識痾屎架

呢條好似三月中拍落㗎啦

好睇 ,龍哥冇令我失望包辦哂D gag位

都真係幾慘不忍睹下

效果姐下嘛

澳門人啲英文真係麻麻地

要搞返個 龍哥精神健康關注小組
長期做下把位嘅人，內心一定好壓抑

係囉，佢玩音樂聽開歌

應該都有聽過呢兩首歌既，俾機會佢做最後派飲品個part姐

我覺得反而佢係想係馬介休呢d遊戲中搵樂趣，始終佢係音樂世界已經好屈機

花姐都有睇

達哥法律碩士玩默英文歌咪一樣包艇

仲要同馬介休經理人albee一齊睇，萬事有商量

如果DSE今年取消咗
咁呢條片係咪永遠都唔會出街

下一年

好似罰抄咁

Mary

LI 2 張紙入面
我睇到咩叫放棄人生

等到花兒也謝了

呢次mary carry 到啲笑位
仲要幾自然

愈睇mary 愈正

Conil笑死
寫歌名都4分啦
懷疑佢專登輸 再借派葡萄適溝女

見到工作人員名單 字幕係Conil
一路溫書一路打字幕?

gap叔開台啦
入來聽波掛下機都好

隔離台又抄，拍 XX 遊戲王

只要有conil龍哥就唔洗輸

今集mary真係

conil考完啦，4校短過dse好多

佢應該係天真膠

片另外有個重點
最萌身高差

好正 呢集好多圖

呢張好似好D

Conil個ending其實好charm
btw如果Bobo有份拍就好
之前美食節個學生look真係似16 17歲

其實已經有幾條都係conil

呢集應該係Q&A之後拍嘅?
感覺上Mary近排放左

Mary要擔大旗

真...
女玩員最有經驗係佢 (唔計貨櫃車)

唔係啦呢條好似三月中
Q&A三月尾

佢做完Nippon Marathon直播之後 真係脫胎換骨
而家仲要係個壞左嘅人

Mary 個身型又細粒，毒舌得黎加埋楚楚可憐既樣真係比佢串都嬲唔落

馬介休一姐

最萌身高差

又諗起呢張圖

btw 想問鎔兒點解叫貨櫃車，有冇出處

Mary 到華浚心口啦

呢張圖影到mary好似得14x

呢條片bobo真係好撚正
Btw琴日追返馬介休d片
發覺bobo包剪揼勝率應該有8成以上

華浚答4個 個題好好笑Mary 醒左咁多既

其中有條片bobo ko哂全場

今晚有無直播

Mary就嚟脫離冇腦協會

聽龍哥講應該有，好似講關於考試/溫書

可惜都係俾華浚FAKE到答案抄 打個和

華浚聲稱冇ac,睇唔到加密

新片尾STUDIO 溫書個D係 新人 定 幕後 定 媒

新人加媒

可能教下其他人呢
希望conil d英文係戲劇效果唔係真係差成咁

studio個啲係新人，之前喺live到有露過面

爆may都高mary成個頭，其實我覺得mary未必有150

應該係比馬介休激發到，雖然有競爭是好事，但驚馬介休流失觀眾

setup上好難追得上龍哥，龍哥係專業音樂人來

mary 話自己好叻個下好靚呀

良性競爭黎既

反正我冇聽過隔離台，有龍哥有次次聽足

聽晚要點首澳門假hip hop

自從隔離開左會員模式之後，都冇興趣再睇live

咁又唔好咁講
隔離阿彭永琛都係出道左十幾年既創作歌手兼音樂人

但係到而家都唔見佢地話有live

可能有突發live 掛
琴晚gap 話未知嘅

可能要夾有幾多人得閒掛

再有音樂live 一定要點澳門假hip hop

隔離好似唔係全部都係自己d成員 無睇

Mary有新片無人講

但係今期主題係打氣/友情喎

彩蛋

只要有自信就乜都做到

今晚無創作總監

瘋狂去ig點歌

今晚龍哥擔大旗
龍哥conil連開2晚live

今晚靠龍哥 華浚hold場

今晚superchat

話唔定今晚已經有得聽，有齊華浚龍哥

睇反應嘅啫就好似上個禮拜有阿鎔唱歌咁

咦....聽晚係咪到

氣氛好分分鐘連夫君都捉埋出來

Rico 做咩唔係度

啲綠色衫拎曬去洗，冇衫著

正！ 有龍哥studio tour！
Mary加油！

Mary加油

bobo 好 gfable

隔離台又開 live 唱歌，洗唔洗跟到咁足

睇黎個個都有接ads 幫個咩拍片比賽推廣

Memories已經算易 Rap嗰啲難到飛起

龍哥在冇難度

又搵呀誠一定好爆，實講點出貓

隔離台即跟音樂台之前又跟d遊戲

啲遊戲都係抄嚟抄去㗎啦 良性競爭嚟既 YouTube有野好就係即使內容一樣不過好睇既都會有人睇

公平講句
佢地係有音樂台先 仲要係預先定左主題
不過咁大個setup就第一次

問心啦，都係見馬介休好反應先跟姐，之前開太空站又係咁，雖然冇話專利，不過邊個做先就先河，第二個就跟風，冇辦法

壞學生多嘢爆過好學生

馬介休太空直播
例遲

阿誠次次都係畀錢了事

貝兒又食緊野

呢單係咪上次龍哥live先講完

係

貝兒真係好有女人味

係仙氣

我唔理一定要聽到live

貝兒你真係快啲開始拍片啦
個個都等緊你埋位上位

Hi 阿誠 我是你的老師

要剃平頭了

爆may同龍哥係同一個年代

但係佢地差成10年wo...

個CHATROOM

香港人真係辛苦
由細到大都係要同人比較

爆may連exchange都咁正經

搞到個CHATROOM 平行時空咁

學霸真係學霸

因為龍哥rico個樣真係唔似佢地真實年齡

浪費左exchange嘅時間，起碼都周圍去旅行啦

似92 93

聽晚音樂台要推爆首澳門假hip hop

見到有人點《發夢要趁早》都正

堅唔堅?

講緊個考試制度only

sor 我get錯咗

公道d講 人地兩個月前已經有live音樂台
而且馬介休d玩員自己私底下都同x辣d人fd
華浚同x辣幕後一齊做運動
貨櫃車條仔的士文
Rico又同yelo同一個街舞團

點解係都要兩個channel比較 同 好似人哋做乜都唔順眼咁
馬介休自己都無乜嘢 而d fans就成日mon住人咁
換個方向睇 其實都係良性競爭

利申 兩邊都有睇

4子同爆may鎔兒大慨差10年

yes 係我get錯巴打意思

如果鎔兒同爆may睇到，一定sad到爆

邊有咁多

4子32/33
爆may鎔兒24/25

6年左右?
4子大約31左右
爆may同鎔兒24 25左右

大把人兩個channel一齊睇
係有人成日想馬介休超越微辣

只係純粹覺得馬介休值得更多訂閱啫
如果2個channel合作令馬介休更多人識
我絕對支持
來緊華浚就有條片係同豪dee拍嘅，相信好快會推出啦

雖然mary 好正但隻鐲唔正

利申以前都有睇隔離台但已經愈來愈少睇

Mv已經有42k view
馬介休係咪係2020由綜藝channel發展埋音樂

好多Channel有能力既都撈埋音樂 pomato同微辣

Conil同jason加入促成音樂電台

好想聽Mary唱衛蘭既歌

X2

Mary把聲應該同衞蘭啲歌好夾

但係要練好d氣同咬字先
同埋記歌詞

佢地好多時都唔記歌詞
然後就jer jer jer...

that's why近排見mary有時去跑步
應該係練氣，等錄音有好啲表現

龍哥話自彈自唱好難
所以成日睇唔切歌詞

對應返個subscription 馬介休個view勁好多啦

講比例呢邊高好多啦

咁又係，但都好想馬介休view 數多d

今晚出爆may打爆隔籬台收視

聽音樂台扮工之際 聽到大頭菜報價又笑左出聲

天使獸個段又係好好笑
日日扮工都重溫音樂台

個個星期都搞音樂會
後製最開心
次次都同一張圖 唔洗再設計

始終馬介休音樂台啱啱起步

留返啲時間來夾band

音樂方面對龍哥conil Jason 好有信心

Rico係咪特登搵啲玩音樂既新人返黎

其實唔使比較架喎，路線真係唔同
微辣真係表演
呢面係夾band
綠魔既電台報價，阿鎔都衝埋出黎唱，conil既鳩入歌，呢啲感覺係果邊搵唔到既
大家既路線都唔同

綠魔

仲有柯柏文

唔知今晚cue唔cue到爆may出來呢

年宵嗰陣認唔到貝兒冇合照好後悔

下年影

今晚要點爆澳門假hip hop

一定要
仲要叫兩個主唱嘅出嚟唱返

準備睇張紙啦大家

洗左腦

我已經識唱成首啦 華浚&蟒蛇龍

好正，入哂腦

腦已洗

未來見

唔使洗版了

conil呢個頭好撚型呀屌

知你班人麻煩所以唱咗先

食女MODE

Arthur Mac
rico 係咪特登避開 未來見

真係被逼害妄想症
次次佢都有睇，又要留啲酸嘅留言

唔會，香港人只會得寸進尺

我已經流晒口水

正想召喚你出來

BLOCK 柒左

多謝馬介休

綠魔做完gym未

導演好似D人睇 演唱會,忍唔住跟住一齊唱咁

Conil唱歌真係好好聽

今晚支mic啲聲好似無上兩次咁靚

係，爆咗咪

如果一直都係聽開衰聲呢，大家就會覺得冇問題呀幾好聽
一聽過馬介休啲靚聲live呢，今次一差少少就比啲觀眾發現
不過有要求係好事

睇左馬介休好耐 第一次入黎post
佢地真係好有心 幫dse加油

呢條友有咩前科

CONIL

有睇開live就知
尤其係音樂live
係咁洗版

你地係唔係講緊玄學大師詹惟宗戈隻澳門5毛
我block 7咗佢咩都睇唔到
頭先成頭問號

UTUBE LIVE 入面既煩膠

Oic

我都block 7左佢好耐

MARY LIVE 進步左

佢靚聲係好好，好舒服

GAP叔想唱 新不了情

好想聽黑gap唱歌

綠衫人出現了

Mary 唱歌個陣好靚

龍哥無賴

有rico 先有feel

同意，馬介休4子缺一不可

創作總監拉主key
彬仔提供魔性笑聲

上次仲好多人話rico煩
今次知咩料啦

屌conil唱自己嘅歌特登有信心
好聽過佢唱其他人嘅歌

好掂WO LI隻

conil好正

即刻型咗幾倍

但係想focus喺音樂方面發展既話真係要認真學下唱歌
而家係得把靚聲 但完全冇技巧冇感情

好似印象中得一個人啫
Rico 真係缺一不可

想像唔到gap叔拉小提琴

來了來了

全晚高潮 is ready

同埋佢啲水準好唔穩定

澳門假hiphop Live版

Rico好勁

我好撚肥 我好撚肥

真係好撚勁

Jason好忙

成班暴走cls

rico係最撚勁果個啦屌

係屋企睇緊都跟住yo

Rico個腦轉得真係幾快咁都rap到

果然係澳門假hiphop

Wachon無啦啦傳炸彈

呢個俄羅斯試膽大法嚟
結果華浚自己都瀨返嘢

浚囝 掂

馬介休真係好熟香港
聽佢地傾計好似聽返香港人講野

華浚有料

今日得2.1k

其實係咪一早練過下

華浚bb唱歌好好聽

黎明

跳街舞係咪有freestyle技能

不過真係rap 得好順口

conil睇得出真係練過唱歌～真假音轉換都順
mary想做歌手真係路還很長

Conil真係好Jeng

Conil一唱歌同玩game差好遠
第二個龍哥

Conil

播綠袖子

Greensleave ending

今日得10首歌

佢報天氣把聲堅正
但最勁都係佢嘅急才同台風 天生嘅

rico freestyle已經成為左每次live必備項目

今晚雖然短左d, 但整體好好睇

Conil唱佢隊band首歌/ 華浚唱假hip hop同偉大航道都值得一睇再睇

中間Rico急才真係勁，成件事馬介休真係好warm

幾時先有新旅旅旅

中間free style rap cls

爆may嗌哂救命好可愛

爆may好怕醜，鎔兒比較放d，好鐘意鎔兒玩自嘲，呢d女仔正

不過爆may做慣幕後都明既, 但真係鐘意動森，出story講下音樂台都好丫

爆may無化妝會肯出樣

其實佢素顏應該唔可怕

華浚唱假hip hop好型

華浚唱live有feel

應該有排啦
估唔到白水寨真係大結局

真係幾似黎明

比較可以，唔好乜都話抄

其實全部人都睇佢頭一dead air一定係搵佢接波

而家先發現偉大航道佢連歌詞都唔洗睇

佢真fans黎

睇vlog 6永係咪叫認得佢
個喂 好似fd 咁 成件事好正

唔止認得啦
好似直頭入過後台影相

創作總監個腦究竟咩構造
轉數快到咁

女仔始終著緊自己個樣嘅有啲旅旅旅開頭無化妝都遮自己

華浚成日睇農夫啲show
農夫已經認得佢

澳門假hiphop live好正
龍哥真好有才

有冇人覺得琴晚唱歌大聲但講野細聲

其實Rico真係好勁，轉數執生技術一流，講d嘢仲好幽默 睇佢哋四子同華浚講嘢都夠笑餐死

馬介休音樂電台既特色係，除咗有live band睇，仲有freestyle 9jam歌，獲獲新鮮獲獲金，下次唔知輪到邊個被人隊出黎

同埋最重要

報時
報天氣
同大頭菜價格呀呀呀呀呀呀！

報大頭菜除咗馬介休仲有邊個做到
太正！！！！！

唔知幾時到黑gap上音樂會呢，紅磚牆樂隊

原來黑gap 小提琴都識，馬介休真係個個都多才多藝

黑gap識小提琴

嘩，估唔到喎

華浚個節奏感都幾好，又聽緊佢rap 偉大航道

琴晚live龍哥有講架

咁唔係個個都可以做到咁㗎嘛

所以佢地4個真係冇得頂

原來後製kira彈bass

胡師傳上星期個音樂會都有喺幕後彈bass

馬介休不論係幕前定後製都多才多藝

上星期阿Fi唱左幾句幾好feel，仲諗住佢尋晚都會唱下

我地會唔會搞到馬介休全部幕後變幕前

今晚會唔會有LIVE

之前2晚連續開完，機會不大

Gap叔會有 佢晚晚都開 琴晚最高有成200幾人睇live

條新片jm9

貝兒飲水好好睇

有芊華呀

睇貝兒飲水我已經覺得好幸福

真係幾靚既，佢把聲都沙沙地唱歌應該都幾正

今晚好似拍片，有貝兒

冇LIVE 整下D 岩個PO主題既圖先

快啲上位啦貝兒

見到貝兒識叫飽
餵飽佢應該易過餵飽芊華

冇li個福份

唔緊要啦

推到rico睇到

黑gap：Rico好中意睇泥醉系列

馬介休近況整合：

大台：下星期二（5/5）將會繼續有音樂台！大家可以去馬介休IG 點歌
重温本周音樂台：

黑gap：
由23號開始放大假，晚晚都會開台打fifa同審判之眼
仲會讀留言～歡迎入去吹水

Rico：
by 冨岡義勇
綠魔正在努力健身中
撻呢個朵全館商品85折,折扣代碼：0rico

龍哥：
最新大作：澳門假HipHop

定期會係youtube同IG開靚聲live

大猩猩：
暫時未有update，歡迎補上

華浚：

睇完澳門假hiphop MV就梗係要睇埋華浚自己剪嘅花䋈啦
又係
識我有折~ 折扣代碼(全館商品85折)：wachon115

Mary：

準備出個人新歌啦！快啲去睇mary錄音vlog
定期會係IG Live 吹水
準備緊開個人新channel 好似會有大搞作

Conil：
夾緊隊band B記準備出新歌，聽住舊歌先

Jason：
自家youtube channel有出到片，未睇記得快啲like & Subcribe

粉藍兔：
天氣之子片巳過3萬view！準備等龍哥幫佢出歌

豬豬：

有努力經營個人channel，仲會開live打機

芊華：

雖然好少出片，但都可以sub一下

最後：見字飲水

（如有遺漏歡迎補上，得閒置頂下幫下少追post嘅人追返玩員近況）

我想同黑gap 踢fifa

黑gap幾乎晚晚都有觀眾場
睇住live到時sd request畀佢就得

新片沙貝兒好靚喎

Sudio 耳機達龍哥朵都有折

折扣代碼(全館商品85折)：leongchilong15

期間限定：凡購買龍哥色系商品，Sudio額外捐贈10%利潤至WWF（世界自然基金會）

Your face your fate

諗起鎔兒寶寶被收服個ig story

除左on ear 無有線耳機

有無人知啊鵬去左邊啊

走咗好耐啦

王者麻雀森友會

呢幾日好靜

基本上得一二直播
然後睇佢有無片出...
所以呢幾日會好靜

唔好比呢到靜 推
等緊第二首 澳門真hip hop

最記得賭利是糖

嘩 你真係趕住走喎

好似最後一次出鏡係真係game第一季

貝兒story個夢想好true

花姐係咪正式轉型做beauty blogger

ching 可唔可以講佢ig

xavier_elvina

佢地係咪玩跳舞

Beauty blogger競爭咁大唔知佢點突圍
佢啲beauty片麻麻地

算啦 佢志在分享姐
又唔係教人
當係睇youtube d 19廣告支持下佢

淨做beauty會太窄
希望佢同bobo有拍到flog

Beauty/著衫片唔好認真
好多人係想睇flog同花識交友
(包括我)

咁我相信佢拍片無論搵唔搵到錢都好 都想有人睇嘅
舊觀眾就話花識交友姐 未睇過唔識佢嘅應該唔會click嚟睇

聽晚9點黑gap個台有澳門足球先生 梁嘉恆 同大家一齊打fifa
記得睇

所以 觀眾CLS 都幾重要

其實佢都係為興趣拍片啫
大家鐘意咪睇多啲
唔鐘意咪等有flog或者花識交友先睇囉

好挂住啲live最近見得最多嘅都只係華俊個飲水challenge, 其他靜嗮

不過beauty片少得可憐
中間夾雜啲vlog周圍去下可能會好啲

好掛住芊華啊
芊華真係好得意

前晚芊華有喺ig食住宵夜開live，Conil好似今晚會開live喎

琴日睇返芊華花姐旅旅旅

琴晚睇左女女女

有龍哥 黑gap rico嘅旅旅旅先係最好睇
有龍哥餐餐都落雨

天氣之子

芊華花姐個集最衰分散左2邊

龍哥搵80路合照，仲話人綺麗真係好好笑

每星期二嘅音樂台
真係會搞到blue monday再blue啲

美好嘅假期咁就完了

澳門疫情應該都穩定左
會唔會拍左片未播咋？

怕悶的各位
今晚10點入來睇黑gap直播啦

仲有啲外賣片

屌 又要返工了

要做deadline fighter

4日連假話咁快就完

來啦享受最後的假期啦

Conil ig開緊live唱歌吹下水

conil channel 係咪得b記

佢YouTube自己都有出下cover

又要做野了
幾時先有新片出呀
幾時玩返賽季每個星期都有條片呀

其實combine肺炎前同肺炎後個時間表加埋一齊真係好正
一二直播 三出game 五出出糧食好啲
不過後製爆肝都似

三真係出GAME?你係邊睇到

肺炎前係星期三出game

第一二三集真係game都係月尾出但係第四集又遲咗
究竟五月中前會唔會出到最後一集真係game呢

花絮未出 應該無咁快
除非佢出game先

始終最後一集意義重大，我寧願佢花多少少時間慢慢剪好條片

Blue Monday

新入坑揮手區

巴打你好
歡迎慢慢由post 01開始睇起
或者可以睇下置頂留言update下玩員近況

入坑緊係要睇曬 真係game先

Blue monday喜訊
今晚見

睇曬喇
龍哥係澳門假hip hop入面的造型正過gapshion入面兩套

係
gapshion果2套真係

講開又講，黑gap襯衫堅係勁

我自己覺得黑gap係成個馬介休入面最有學識個個
真係乜都識

本日又有直播 直播成員：黑Gap 華浚 誠 豬豬

誠上次玩大電視真係廢到喊
但點知都廢唔過龍哥

冇Conil
等聽日音樂台有得見

呢幾日花姐都同bobo一齊，無腦協會唔通有大搞作

龍哥估得廢但係Jacqueline都唔係表達得清楚

個2套俾model 行catwalk先得

閩南兔係繼承無腦協會大熱

我唔係怪黑gap同花姐
間鋪根本唔適合龍哥

龍哥樸實d最好睇

連gapshion都識，你都煲得幾快

提提
好似有2 3 集係gap叔自己channel先有

今晚冇rico ?

但係又有啲集數得馬介休channel先有

馬介休呢個坑入左好難出番黎，日日都忍唔住搵啲片煲下

Gap: 我讀f&b架
跟住介紹啲野錯哂

希望會出片啦，好掛住佢地呀～

Bobo ig都活躍返

睇咩睇到入坑

總共係咪七集？
我覺得芊華果集最好睇

係睇小薯茄見到玩UNO先
然後見到班友玩麻雀遊戲

麻雀有集連輸10鋪，馬介休真係好勁

係會笑出聲架

明明睇過好多次 已經記得晒啲笑位
但次次睇返都仲笑得出
佢哋啲片有毒
會中毒兼上癮

上2個禮拜咁高產，今個禮拜乜片都冇有d唔慣

連華浚都冇出Saturday and Sunday

如果插花行山都有flog就好啦

華浚連出左2條Saturday and Sunday啦, 都幾期待佢同vivi/豪dee拍個條片

拍定多啲存貨，同廣告beauty隔住隔住出就好

黑gap好多野都有出入 好似琴日FIFA Live話吉爾吉斯斯坦係西亞國家 上次話salami係辣肉腸 不過當聽下 之後上網再搵資料學習下新知識 咁都幾好

最鍾意既女玩員就係bobo

希望花姐睇到呢個cm啦

點解我唔明咩係blue monkey請指教

Bobo認真做幕前一定係最紅果個 (同隔離台比都一定係）

Btw 今晚有吹水live，有gap叔

Bobo同香港嘅Youtuber比都嬴咗大部分

Cls綠魔操到好撚fit

有時又扮下可愛
有時又好麻甩

最記得打邊爐佢點樣逼凌辱子食野

龍哥哩個look零違和感，簡直淋漓盡致，點做到的？

睇ig跟mary學古箏，唔知mary會唔會拍vlog呢

龍哥根本做咩都係on99咁零違和感

80年代

同劉在石同級

同小薯茄玩老套game

女仔影醜照

昭和龍

少少似

唔記得咩片名, 但内容係成條片都係黑gap係度搞gap然後其他人尷尬笑

海老海老?

全世界也安靜？

海老？

牡蠣

落廣告搵貨小姐

龍哥story話聽日繼續有音樂電台
雖然開心 但想講聲辛苦了

馬體會有趣WO

龍哥朝早又做歌，玩音樂台又要set up又唱又彈真係辛苦，要好好珍惜

仲有晚晚要爬龍周

爬龍周

我諗8應該係馬體會

聽晚神秘嘉賓會係邊個

今日conil生日，可以唱happy birthday to me

大家係度祝男神Conil 生日快樂啦

柒姐好似聽日生日

係呀

Conil生日快樂

FF下會唔會係神秘嘉賓呢

然後聽日又會出現兩件蛋糕

狂犬柒姐生日快樂

吹水台都仲有機會，音樂台應該無可能啦

柒姐大狂犬4年？

一個大學畢業，一個準備入大學

花姐唔係97咩

七姐有廿六咁大咩
Bobo就差唔多

好掛住bobo

花姐上年畢業，通常畢業22歲，所以我估今年23
Conil 今年中學畢業，應該17/18

所以我估相差5年

死啦記錯Bobo添

姐係原來佢哋差3年咋
睇唔出

Lm今日有花姐/Bobo

經典金曲夜

爆妹話 流行經典50年

經過那些年

落山神曲 少理呀爸

爆妹做嘉賓就好啦

可能係Gap叔

冷冷雨～

其實今晚個主題好啱Gap叔

想聽 "糖尿病"

每日要飲幾罐汽水

唔洗噴煙機
Gap叔食住煙唱歌

會唔會有小提琴or口琴表演

夜半小粵曲

會唔會係PST出黎唱老歌

有講話有特別嘉賓咩
點解你地咁興奮咁討論

琴晚live講

尋晚live預告左

捉到你掛住爬龍舟冇留心聽live

Blue Monday 呀 聽到豬豬跳國標舞就冇專心

罰我完咗今晚live就整理置頂留言啦

睇來又進入馬介休時區

埋位啦喂

澳門假hip pop瘋狂loop

可能又要loop10次先正式開波

其實馬介休都幾勁
成千人睇佢地loop同一首歌

今次啲歌好明顯練過
高質

好靚好CUTE

Conil Jason真係愈望愈型

為你鐘情

大頭菜報價

Rico 真係好勁

巴打你差啲中咗
係gap叔

黑gap把聲好啱唱舊歌

黑gap好有佬味

gap叔係咪飲大兩杯 笑死

Feel到佢好high

黑GAP 好搞鬼

佢痴左線呀

走音口琴
笑撚死

就嚟變馬介休生日會

好似變咗即興台

首生日歌想點笑死

conil變做岩布仙尼唔緊要呀
但馬介休唔好變做亞視呀
會執笠㗎

Gap 叔啲歌全部即興

真係似飲大咗衝入去班fd個K房度鳩唱鳩叫

vivi 條母親節片有冇link

完

今晚係咪都唔過2k

過左一陣

笑到gap gap聲

睇埋父親節

應該係少左班dse考生

龍哥channel最高view數嘅一條片

自係比較高view數先啱

近排啲live控制住12點前完

吓 原來閩南兔又係今日生日（好似係）睇Story頭先知

遺忘咗

好似過幾日先係(5月9日)

花姐生日快樂

Gap叔真係好癲，雖然水準唔算好但勝在好笑，真係成班朋友玩咁

龍哥最後有冇走數 拍條片冇咗幾皮

咩片

上面條老母節

最後當日話陪行街，應該冇買LV嘅

btw 又來到36頁
有冇rico粉絲想幫rico寫段post頭
驚下次又漏咗佢

梁華浚寫

佢次次都好有心機寫一大段

好耐冇見過佢
梁華浚巴打召喚

邊個呼喚我

呢排sem尾
會唔會佢考緊試

出黎做緊野啦

原來改左名

終於上水啦
改名唔認得你

華浚巴打
等左你好耐
等你西裝出鏡

佢地都要收工執嘢，d器材可能龍哥都要搬翻翻去，執完嘢、再搬埋，都好多時間，第日又要返工，唔好勞役佢地啦 每星期有得930-1200 已經好好了～～～你都唔想mary夜媽媽做到咁夜一個女仔翻屋企啦～

多謝馬介休！辛苦了！

Mary咁壞 唔驚
.
.
.
.
.
.
.
.
#曲

剪你個嘴！

其實龍哥studio直播有冇得諗？

啲野搬嚟搬去，驚整爛

花姐最新個集vlog到底賣左幾多間廣告

喺龍哥studio直播一樣要搬cam個類器材，同埋龍哥studio相信唔係獨資，應該唔係咁方便

應該3間

呢條拍得幾好睇，比喺之前個幾條易入口
補返條片係到先

返來寫post頭未

總之有得聽都好開心了

有咁多人搵佢其實都係好事，證明佢有人氣既

賣廣告唔緊要呀，拍得好睇就得

其實有直播睇已經好好
始終佢哋唔係全職youtuber
馬介休加油

說個笑話：

郵電局︰本澳固網速度國際排名第8 流動寬頻排第35

郵電局局長劉惠明回應稱，根據 3月份數據，本澳固網寬頻速度在 179個國家和地區中排名第 8，流動寬頻速度則在 141個國家和地區中排第 35。

無聊睇番3子主持

正WO

龍哥好sweet, 去龍哥ig 提議主題喇喂

GAP叔著裙都幾好睇WO

岩岩睇返真係GAME EP4既花絮仲未有既
係度追片唔知佢地睇唔睇到呢

佢地一定會睇

下面有微辣 whizoo 毛記既schedule
佢哋幾個channel 一齊合作？

youtube stay home #with me project
抗疫LIVE 接力LIVE 成日咁
上2個星期 已經有過一次好似係有小薯茄

馬田同草蜢煮野食

Rico po左十幾年前既相，龍哥唔同樣咁

想問下Bobo係咪quit左

都係嫁啦

Er sir終於剪好同vivi條片

Rico好撚似獎金獵人

呢期好似幾活躍，應該可以喺花姐啲片到見到bobo, 唔知會唔會返馬介休客串下呢

少奶奶的生活

以前花姐全職拍youtuber所以好多片都有佢份
依家係咪到mary取代佢依個位置

呢家mary做鐵膽
好多時都有佢

應該唔係，mary應該主力做音樂

星期一吹水live有時都會係貝兒/豬豬

出現得多姐無人啊嘛 一嘢無咗三個

出得嘅都要出啦
阿鎔幕後都頂硬上啦
最受歡迎嘅三個女走晒係難搞啲架啦
馬介休要加油啊

Mary真係超正

鎔兒爆may都要幫手賣廣告

btw, 請善用不推文回覆

Mary笑起嚟好天真

睇錯 出現多姐

仲以為係隔離個多姐

第一集太空音樂電台既聲原來已經整好
大家可以重溫番唔lag聲版

華俊出test嗱片 今晚八點

花姐好多廣告
雖然淨你一開波佔左幾分鐘

第一集聲好似本身都唔lag

係vivi呀

係呢集直播lag得好嚴重
但係留底個version無事

坐等首播

小寶貝vivi

內有大量福利

好耐無聽過vivi把聲lu
上次葡萄適條片佢發揮唔夠

星期日華浚巴打又有片出
有貨小姐同爆老師

今日馬介休大台出出糧食好啲

禁人地都要食飯既...

0生好慘

佢要做gym d野食點都無佢份

今次都係studio食
但有rico做下 靚仔
又好睇左

怪唔之得唔見vivi曬恩愛啦
原來又散咗

可惜閔南兔好似有少少不在狀態
本身expect佢會講多啲食評
介紹下煮法

叫得唔夠
平時一行行咁叫

都唔知有無講過五次嘢

唔知係剪左定冇乜點講
因為閔南兔讀廚藝，所以有少少期望佢講下

爆爆由後制做埋外景演員
不過佢vo麻麻

馬介休近況整合：

大台：下星期二（12/5）將會繼續有音樂台！大家可以去馬介休IG 點歌
重温本周音樂台，祝各位母親節快樂：

新鮮出爐片

黑gap：
間唔中夜晚都會開台打fifa同審判之眼
仲會讀留言～歡迎入去吹水

Rico：
by 冨岡義勇
綠魔正在努力健身中
撻呢個朵全館商品85折,折扣代碼：0rico

龍哥：
最新大作：澳門假HipHop

定期會係youtube同IG開靚聲live

@sudio折扣代碼(全館商品85折) : leongchilong15

大猩猩：
暫時未有update，歡迎補上

華浚：

Test嗱新一集with 女神ViVi

最舞前途的嘻哈組合周日8點上市

又係
識我有折~ 折扣代碼(全館商品85折)：wachon115

Mary：

準備出個人新歌啦！快啲去睇mary錄音vlog
定期會係IG Live 吹水
準備緊開個人新channel 好似會有大搞作

Conil：
夾緊隊band B記準備出新歌，聽住舊歌先

Jason：
自家youtube channel有出到片，未睇記得快啲like & Subcribe

粉藍兔：
天氣之子片巳過3萬view！準備等龍哥幫佢出歌

豬豬：

有努力經營個人channel，仲會開live打機

芊華：

雖然好少出片，但都可以sub一下

最後：聽日星期六下午 將會有馬介休 #stayhome 直播

（如有遺漏歡迎補上，得閒置頂下幫下少追post嘅人追返玩員近況）

btw 39頁了
記得下個post係8
同埋誠意徵集各位兄弟補完rico版頭

（係時候諗定下post topic）

馬體會

rico 侍應裝好型

Rico淨係po張gif都已經好型
加埋張老夫子衣櫃 得咗

今集收音好似爭啲，Jacqueline 好細聲

Rico真係好似侍應

呢個idea幾得意，唔知會唔會實行呢

可能佢地後期執過

一定要有薯仔

唉 我尋晚發夢見到vivi

今日記住睇馬介休直播

微辣今日個YouTube 直播都有5千人睇，希望馬介休都拍得住

應該難拍得住，但我就會睇馬介休既

龍哥

難得4子齊人呀

四大天王合體
真係無乜機會

今日個直播係個好好機會吸粉
希望大家玩得癲啲

whizoo都係出奇地多人睇直播

Youtube 會recommend 個直播
所以一定多左好多路人睇

【澳門假HipHop】歡樂馬介休討論區（8）香港分部

襯一陣直播爆留言之前開定
應該今次冇打錯/打漏野，見諒

辛苦晒大袋龍

manner個個錄播來

達哥好少上水架

10k waiting
少癲

真係黐咗線
但係開心嘅

14 k 人等緊

唔係6點開始咩

咁早入去？

之前馬介休直播都係幾千人睇，估唔到萬幾人係到等

就嚟20k

加油呀馬介休，但今日好似打機，又諗起裴先達

意思係玩真人game，唔係打機玩d虛擬game咁解啦

真係唔知點解會咁誇張成二萬幾人waiting

因為youtube置頂左

MARY 係咪剪左頭髮

我好興奮呀！！！

痴線唔知陣間會唔會過三萬
好期待!!!

城城有70k人睇，希望佢地睇完繼續睇馬介休